第一次約左女仔食飯 食咩好

今日約左個心儀女仔係旺角食飯
有冇人有咩介紹

冇咩要求
大約$1-200
唔洗等太耐位

m記

大家樂

沙嗲王

kfc

譚仔

廣華醫院個canteen

Teawood

食巨龍

你期望喺連登搵到答案 ？

狗也不吃。。。

韓國炸雞 日本野

信連登都唔信open rice

food court

得一二百蚊，m記啦，兩個餐一百蚊有找

KFC 桶餐

薩莉亞

打鳩佢

$1-200 兩個人?

唔記得左打

係一個

咁撚少 食麥記算啦

爭鮮

肥絲大隻：冇約右？

搵個cafe慢慢食傾耐啲計

200$ 咁寒酸
返去約你老母算啦